匯豐信用卡儲分問題

想問其實係每次夠$250有1分RC定每月簽賬除250咁計分？
我簽$200係咪無分？

累積

歡迎致電香港lihk討論區24 小時代答滙豐銀行信用卡專線

我叫sagna, 有咩幫到你

你屋企廚房幾大